[連登公投]Anson Lo(我條仔) vs 姜濤

請尊重
Anson Lo(我條仔)
姜濤

Anson Lo

姜濤

樓主揀相有一手

咁bad taste

估唔到連登仔咁多姜糖

周奕瑋呢？

佢有新歡了

anson lo 好醜樣。

真心覺得 anson lo 成個人妖咁

力推Anson Lo